2男警偕女子酒店開房 事後涉強姦被捕

消息指，兩名警務人員涉嫌強姦被捕。據了解，早前有兩男兩女到一間酒吧消遣，其中一名女性其後離開，獨留兩男一女。該三人之後前往一間酒店，事後女子報稱被強姦。警方經調查後，拘捕案中兩名男子，涉嫌強姦。消息指，他們為警務人員，分別是機動部隊人員及刑事調查隊探員。案件交由西九龍總區重案組跟進，現正調查案件詳情。

全港最大犯罪集團
支那01 link唔貼

留名等睇屈返條女做雞賣淫

殺人犯
強姦犯

阿蛇中出完有冇出示毀孕證

冇法冇天

真係強姦犯

唔記得show pass?

應該係姦得太多唔記得自己唔係ON撚DUTY先無事

信唔信最後一定冇事
條女肯定比狗恐嚇到唔告

姦緊個時SHOW PASS=中出少女通行證

手足good ball ,又少兩件

小事,,,差佬大撚晒啦

用閪襲警終於都黎

辛苦女手足，整死兩隻黑狗

啊sir「做」野唔洗你教

竟然無帶返警署強姦

黃賭毒邊樣佢地冇犯過

所以你話無女手足比狗姦我真係唔信
班狗邊控制到自己

呢啲強姦犯應該當眾切賓周

一定會

擺明又係勞資糾紛

應該又證據不足唔起訴

紀律部隊喎

阿sir屌閪唔使你教

證據不足，之後拉鳩條女話抺黑警隊

一完咗就周圍犯罪

哩單咁耐都唔判，睇怕又係做下樣之後又証據不足

推

好仔唔當差

會唔會告返轉頭

曱甴口號：殺人放火,姦淫擄掠

大機會

律政司表示撤控，無合理定罪機會

你個名

用隻西襲擊popo既龜頭

留名最後係個女人襲警

強姦犯

果然係強姦犯

同狗出街
預左架啦

3P 識玩

等睇條女俾人反告返轉頭